旅行前分手

好唔開心 岩岩鬧完交 一齊左6年 認定左佢係結婚伴侶 佢應承過我唔會再咁易發脾氣 但到最後覺得好似都係好難係一齊 一鬧交就講好多令人好傷心既說話 小小事就發晒脾氣 最令我覺得冇得返轉頭就係佢同佢爸講 而佢爸幫住佢話我 我覺得玩完啦.... 雖然我係29歲女 但係我唔想係一段吞聲忍氣既感情上繼續 自問自己感情路上事事以佢為先 就算鬧交我都唔會同屋企人講佢壞話，我知道就算分手我都會係佢地口中抵死果個，明天本身一齊去東京，而家我都唔知點 我睇唔到未來 唔想不斷輪迴遷就一個咁大脾氣既人

想同各位講 有時鬧人唔好咩都講 有d說話真係好hurt人

自己去

玩完

想同各位講 有時鬧人唔好咩都講 有d說話真係好hurt人
呢句真 嬲起上嚟收一收把口 好多野講咗出嚟收唔番

自己去散心

要成世人對住一個脾氣差既人會仲慘
仲要同屋企人一齊話你 唔掂啦
自己去旅行都開心既
散下心啦當
總會遇到啱既人

其實到呢個位都已經相處唔到，如果真係結婚，你地仲有好多年去面對，
唔好比自己年齡困住自己嘅選擇

點都好，絲打可以出去散下心呀，好過旅行去唔成唔開心，gogogo

*我都同你同年

唔知點樣自己去 明天就去 機票係佢到 就算我book酒店都book唔切

你有passport 就得啦，不過有冇劃位，冇劃位好d,不用一起座，酒店好易解決啦，宜加網上卜都有

我都冇期望會再遇到第二個

機票有你名，行埋counter就得

Hotel ? Trivago

機票喺佢度就上唔到機嘅咩
寫你名㗎嘛
你拎住passport 去counter check in 就得啦

好多謝你

係？我明天打去問一問先 多謝你既資訊

應該有劃位

有劃你去到counter都可以改㗎，
自己去旅行散下心啦，
真係唔好對住佢，
精神虐待

你先咁後生 點會遇唔到

可以試下改，就算一齊坐咪當陌生人

比著係我
我盡量唔會係去旅行之前鬧交
會心忍爛忍 就住佢先
廢時煩

又唔洗咁悲嘅

買過機票去其他地方散心都得

我想問個好無知既問題 日本電話卡係邊到買到呀？

加油呀！對住呢個唔錫你嘅人，唔鍚你嘅家庭，將來就算一齊都係自己傷心，及早抽身先正確！
電話卡好方便，機場應該都會有！

咁旅行個陣嗌定都得喇
成程辛苦到爆炸

飛機上有介紹 好似仲有得買
到埗一定有人兜售
附近實有門市
求期揀岩手指指比佢睇就得

用iPhone 就帶埋支針換卡

當破財擋災吧~。你確認不去去證明你沒法忍受你的生活與態度

當你有七十幾歲命，你要揾一個同你再行多四十幾年嘅人呀，果個如果係佢，你會受氣多四十幾年，諗起都恐怖。
早走早著啦，一個人散心又好，豪左佢唔好都好，收拾心情，這一次經歷在漫長的人生中不算什麼。

旅行去左先、過到去搵地方行下坐下散下心
住既去到再搵都好多地方可以住，真係無去24小時網吧都得。脾氣改唔到架，我係過來人，我明

an機唔洗針？

自己去下旅行都唔錯，我成日咁做

想知樓主同前男友例如講咩

飛日本邊個機場？

東京

上kkday買 香港機場拎 好方便

正想搵kkday既link:

Online check in 改咪得

以前同你一樣,過多排你就會開心自己有分手,日日忍另一半發脾氣真係好唔開心

感謝🙏🏻

脾氣臭既飛左佢啦，日後只有你辛苦

去緊機場？

樓主pm我 而家即刻攞假同你去

BBG 我愛你

有時講出黎果d說話可能係收埋左心好耐既不滿
有時收埋收埋日後如果結左婚先講出黎就仲hurt

唔係唔講，而係講野有技巧，要講得令人接受的。

原來係扮分手 實際就係伸手黨

一齊開開心心去完番黎先再算啦

咁你做過d乜令佢咁大脾氣先？
通常都唔一個人嘅事，除非佢有情緒病

有啲人本來就脾氣大
我以前有個FD都係, 少少野就發老脾! 只要係佢唔順眼, 結果唔合乎佢意料, 或者同佢持相反意見, 佢都可以發脾氣, CLS!!

對左幾年好過下半世都對

之前去旅行條仔搞晒?29歲人乜都唔識

分手要狠

樓主好似無乜腦咁 乜春都問

今既凌晨機

用klook買 機場攞

樓主男朋友有無搵返你？

冇

慘痛經歷同我講
當你或者對方好撚嬲
最好講少啲或者唔好講野
因為戈啲對話根本唔理智
盞攪

佢可能都想分手好耐

男人唔會即時搵返你
如果未來幾個月都搵唔到新女
就可能會搵你

俾佢知道你有男仔追就另外講法

結左婚你都唔會好過

其實係好小事 佢突然間畫風一轉好大聲咁鬧 講左好多粗口 然後我平日同佢講既家常便飯 全部扭曲個意思黎鬧我 cut左我線 再打黎鬧 開住免提 同佢爸講我好賤格 佢爸就話有d人真係好賤格 好無奈 發展到咁我覺得冇得返轉頭

其實佢本身有高血壓 好易小小野就升 加上佢好易激動 一有小小野就發晒癲 所以我都唔知點繼續同佢相處

佢成家都CLS...你都係早走為妙
旅行可以照去, 但盡量唔好同佢相遇
佢咁癲驚佢癲起上嚟, 喺日本都斬鳩你 (好似台灣果單咁)

你地系第一次去旅行？
利申：同過男朋友去過旅行，但最後刀要分手
29歲now

用刀斬手

咁又唔會 佢claim down左就冇野，只係我唔想成日都係咁 加上佢爸都咁話我 我唔想面左左，佢好易激動 我走左對佢身體都好

自問...你嘅自問已經喺自私嘅諗法啦自問仲話以佢為先

分左就唔好番轉頭喇！

下個更好！

一個男話自己條女賤格，連佢老豆都話你賤格，咁就唔好咁賤格同番佢一齊，分就分，就算以後佢喊哂口自殺咁求你一齊番，都要決絕唔好理佢唔好諗一齊番。

狠d, 放過自己放過佢！

如果咁嚴重你又頂到咁耐，我會好佩服你
呢種性格既人比佢爆完就無野，雖然講野可能可以好難聽，但佢地行動上應該待人不薄
如果佢一直脾氣唔好，但係你又突然接受唔到頂唔順，會唔會你都有問題

過黎東京 帶你去食野去玩

人在東京

不如講下你自己

無旅行分手咪偷笑
一陣掉低你自己係日本就無謂啦
早啲散場睇清楚個現實好過